MATLAB wsn 求助

各位好, 小弟做緊份功課 要用個LEACH algorithm 黎改野, 但唔知點入手好. 有冇ching 可以幫手教教我?

google

你當連登係咩？

問野有咩問題?